絲打 廿歲仔收入幾多先接受到？

統計下

大學都未讀完喎？

18k基本啦

公屋嘅話零收入都無問題

當廿幾
咁唔一定要讀牙？

牙你老母

巴打出撚番去喇 比我同絲打傾下計 得唔撚得 ？

唔洗咁惡牙？

30k

I see

大學都讀唔到？
廢到咁搵再多錢都冇用啦
個人內在冇料
錢又唔係自己冇

年齡*1k 是常識吧

牙你老母臭閪

點睇余文樂 讀到中五
梁國雄讀到中六
佢地有冇內在？

收皮啦狗公

對吾住 禾做錯咩？

傾計都唔得？

屌你老母
番5p問啦

22歳 20k 有冇絲打溝我

借問聲你係其中邊位呀？
你仲開緊po問人收入幾多先接受到咋
收番皮啦

問收入 唔係問學歷 你冷靜d先 睇清楚題目 先作答